覺唔覺廢老中成日覺得政見唔同做黃絲等同做壞人、群埋黑社會？

用呢啲「家長」心態觀念看待政見係咪教育問題？
當上一輩知道你有唔同政見嘅時候個反應一定係「群埋嗰啲人」、「養你咁大唔想你學壞」、「跟啲壞人冇前途，禍害終身」、「跟啲黃屍帶你去食白粉」之類
而唔會係就政見呢樣野同你駁
例如你係藍我係黃，你同我合理解釋中國有咩做得好點解政府唔應該被屌，起碼我理解你係就自己立場解釋
但係「群埋嗰啲人」、「帶你學壞」、「黃屍食白粉你又跟埋呢啲衰人」、「買埋啲無謂嘢、做衰人冇前途」呢啲完全唔係正常政見邏緝思維，係無知、眼光狹窄、低等思維嘅表現

邊有立場
邊有討論
你都識講係廢老

有學養 有經歷過三年飢荒 文革嘅老人家
個個都反共嫁啦

幾時spin到所有大學生都係暴徒

中國都有人認為愛國主義過熱

話你暴徒都算
最on9係話你群黑社會、食白粉、做曱甴
佢地個腦完全冇政治呢個概念
總之唔聽佢地教就係壞人、黑社會

你唔好話 真係有人咁覺得

啱㗎勒
繼續灌輸佢哋錯誤觀念同知識，依個社會實驗一定好有趣